點我d同學咁on9?

話說一年前左右我約左d幾個同學返學校
咁我就起唔到身
遲左個幾鐘先返到去
班on9屌曬鬼咁，又話要請食飯
我當時就係咁依應承左佢，咪當比佢地玩吓
點知過幾日又叫我找數，我心諗找咩數
原來係為左屈我餐飯，佢地都幾無賴吓
之後都keep住叫我請，我彩佢老母咩
班on9仔keep住係d group都唱鳩我
成日暗寸我，周圍唱鳩我
洗唔洗咁撚樣啊，為左小小野做到咁
其中有個on9,佢叫阿俊
佢話我面皮夠厚嘅話可以唔洗還
我當然即刻lur飯應，我諗都冇咩子彈可以打穿月球
但係另外d人又話佢唔洗請唔代表全部人唔洗請
淨係唔洗請佢果份，你話佢地係咪正一on9仔？
一個人話太陽係西邊升起，冇人會信。
兩個人話太陽係西邊升起，有d懷疑
五個人話太陽係西邊升起，有人會信。
但係咪事實呢？
咁係屈人餐飯真係好on9
今日仲不停暗寸我，話我係狗唔講信用
我憑咩請佢地食飯，真係把幾火
我即刻退出group,但係之後又加返我
十成十係為左餐飯，咁cheap嘅人做同學真係慘
巴絲們點睇，唔該幫幫手比個正皮我show比班on9睇下佢地幾醜惡
佢地on9-正皮
我on9-負皮

原來你班on9都有上lihkg
居然暗中比負皮我？
出嚟見我

幾時請我食飯

幽默感冇得夾硬黎
見你打咁大段垃圾留個言支持下你啦

請你飲汽水得
請你食飯?你憑乜？

幽咩默感
幽褲啦你
真人真事冇改編

Billy哥好耐無見

白撞
我叫 Richard lee 喎

因為你都係ON9

你白痴

同樓主講一句就夠

有邊個學生唔on9嫁？

我

on99

IVE 同學仔